美股認真討論區 DCLII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今晚彈唔起 聽日應該都係跌
可以早啲訓

唔撚想玩了

俾番啲錢我

仆街喇

油價都跌

Tesla尼號

睇JOTLS
希望好過預期

暴巴shocking係咩提示

郁下啦

學小西巴話
SH 唔係諗著幾日下話

比番啲有錢人既樣子出黎啦你明明應該做船長

TSLA 大船日記

今天是我上船的第25天，原本要帶領我們到2000之島的p 船長已拋棄我們了，當初簽了投名狀的船員也紛紛跳船了

大船，要沉嗎？

If u don’t daytrade/swingtrade there is no point watching the market

咪係

岩岩聽袁總排緊43名

好痛呀船長

如果又黎2,3月就
錢已預備

今次納dee 3千

船長掉轉槍頭 慘無人道

大戶存心控住跌勢
一路妹到九月尾12000做頂

連公司唔玩美股既都話要買tsla 果陣就知要跳船

船員
張凳入哂水WO

到左2千島10世啦
係時候變潛水艇

That’s why I’m playing CK3 as the king of Denmark and conquering the England

好唔好玩？

20% 變6%
唔開心囉

玩過ck2 enjoy嘅咪好玩 唔鐘意可以好無聊

油價做乜春
有冇人知

Ching Chong 做定期吧

個個跳晒船 我做新captain

我們要去龍宮了

海市蜃樓

8年抗戰只剩下1年了！同志們支撐下去！

屌到個女政官大肚生左個女
我娶埋個女
10/10

tsla似跌唔郁 nq倒水都仲353

連郡由daytrade變價投 應該睇定唔睇

成個下午賺完D錢又冇曬 好想喊

想買

乘客，你條褲濕曬喎

total war 三國啲武將冇番年齡限制就好sosad

SH 收市望一眼

Nq唔升佢都冇得升

跌15%我覺得太overreact咗

贏錢就daytrade
坐貨就變價投

油公司撐唔住

好撚仆街
我打緊Scandinavian 啲領主們係咁反我

加仔

Why Oil Stocks Are Getting Clobbered Today

入正股建倉其實都好

下 叫小妹？

wtf

If u don’t watching the market, you have no thing do and hit jer jer

3月個陣金tlt都跌 而家都冇

問你一句，如果你而家賣咗，
啲錢你愛嚟做乜呀？

咁我唔知喎，我長倉早排減完磅都無開過

真架

清倉買潘頓騎師王

真

加左wmt 同埋 jpm call 熄app上黎鳩叫算

痴撚線抵我冇信念普通人買唔買到呢個version

Study horse

All in Liverpool 下星期開季好似係

今日算唔算靜

屌你老母度馬算

今個月冇野好睇，妹字一個

賭馬賭球算

Ok la

唔炒tsla，咪炒nkla 囉，識止蝕就玩得啦

有point㗎！享受自己理情克服情緒嘅感覺

好眼訓 聽日返工有時間先度

仲叫靜btw nq雙底

好正

雖然跌緊
但我都要講
契媽monster
2%
究竟點操作
real monster

Tsm 表示？

有mod 架

apple發佈會係ipad?

全倉契媽股 驚閪

SPCE食左春藥? 開SP先黎爆 未入正股

跌撚完未呀屌你老母

裝mod 好玩

NEW IOS IPAD APPLE WATCH

次次update d mod又要更新想官方整

$15.x super value investment

If you don’t keep watching the market, you missed the good days of circuit breaking, below 0 oil price and all these crazy options gambling plus huge corrections!

麻木 唔動作了

仲未特大災難 點入貨
小小地都整個3200點啦下話

出新IPAD都多人買既
但睇埋新IOS 再等多1個月比時間佢用IPAD黎試下有乜BUG

契媽
跑唔贏契媽的要all in契媽然後專心打機訓覺

TSLA 大船日記

今天是我上船的第26天，其餘的幸存者開始出現幻覺，聲稱到處都看見特斯拉的標誌，並目睹這些標誌滲出血來。有人開始出現自殘行為，於自己身體上刻上特斯拉標誌。正當我以為我免於崩潰之時，我看見水面的倒影竟然浮現出以前船長和投名狀戰友的身影，並向我揮手

噢，我的天呀！難道熊市的大海正在呼喚我嗎？

吉田都諗住清倉

做咩納DEE又KEEP返係11000到
想保住唔比佢穿10900?

出現人食人既行為

有咩年齡限制
Btw死細路好似好敏感唔做都正常嘅

識玩呀雀仔巴我玩開shogun 2 同 atila

又話sh ..

total war我都有玩

媽咪麵係隔離貼圖祝福tesla話一定好快升返
佢真係神大戶
要清倉轉aapl了

啲武將係未統一打打下就突然夠鐘死

50 days MA攻防戰 round 2

我玩total war好廢

星期五佢先話sh sq

其實係要睇nq100唔係綜合指數

真係神喻

PTON monster

吹緊風 1022 載人flight test

今鋪又要炒幾高呢

where?

除左total war 大家仲有玩咩game

跑online

Paradox 所有

civilization

好支持
未見過有人咁attention seeker
又話慢熊又推nvax之前仲叫人買lk
拎住隻呀婆都識嘅nvda就認屎認屁 如果佢真係佢自稱咁有錢其實99%應該係運氣

我開始get到你果種快感
真。天跌落嚟當被冚

STAR WAR 刺客教條

而家唔係就係可以較做唔會老死咩

最鐘意維記2 點解唔出3

Dota2

又話跌既

不過真心
我揸tsla都揸左4個幾月
一路溝一路叫人買
叫左四個幾月先爆算係咁

HOW

0定1

之前靠裝Mod

麵麵親和力高好多

start game 選項 較 武將不朽

無留意到乜終於拎到faa approval啦終於?

少年pe 的故事 - tsla 外傳

感謝大大 早排玩未有 可以開GAME 了

D油係咪仲會跌

u?

reddit 大把

而家出左南蠻 update 啊嘛

權？

USD?衰咩打回原形

之前有巴打all in oxy

原來南蠻UPDATE左不朽

freefall

我入左少少之後走咗冇賺蝕

以前就玩cs aoc多 而家多數玩單機game

頭幾日都咁難捱
之後點算

OXY 獲利比例得1% WTF

有無巴打投鳩晒降？

岩先低位入重左arkk，依家放多啲tesla nvda

又話12蚊鑽石底,
之前15賣左之後睇著佢升到22 然後而加又FREE FALL返黎

屌 聽朝起身再睇下佢支燭收邊撚到

依家我打ca int

冷靜啲啦

全倉科技股嗰啲
我諗你要預坐返至少兩個禮拜先坐得返上去

轉左身開PUT 唔係既話同佢同一下場

上星期個倉100K TSLA CALL 跌果日走哂 贏得快,清得仲快

cs int

你冷靜下 你係咪未經歷過3月

玩住witch / zelda 等續作

witcher

其實慢慢上返去都冇所謂

岩岩睇番 原來1.6 PATCH多左咁多野

慢慢贏 好過大大聲輸

係 有排玩

咁短
我以為半年

百家樂加強版

又嚟一棍

好彩你真係夠果斷

走得靚

輕鬆啦! 冇難度

ok la，好快過

係㗎！
但賭性重個d兒子，係要手多多搵掣撳，
就一定忍唔到手，搵啲動作做吓咁囉

有無巴絲讀緊超級績效有無用

easy job

我諗住起碼一個月
八月頭幻一去到九月頭幻二
而家返幻一仲要大選搞到D人唔敢買
分分鐘大選前岩岩好先返到家鄉

早幾日仲挑麵神機叫佢入NVDA
恨上位恨到咁

預咗坐10年

通常咁樣一ALL IN就出事所以我永世都刀仔鋸大樹咁容錯高好多

係嘅話好快捱得過姐

佢同麵神邊有得比
麵神起碼有連燈icon先

Keep住大概一個月一次咁囉

睇緊窮老豆富老豆
一日去一次三聯

call都買到下年1月既, 宣佈拆股第二日開, 斷估唔會跌掛

麵神威到imoney FB都講佢
唔好講呢啲utuber, 啲廢財演都無咁出名

我係支牛第4xx,xxx位會員

2月尾連跌嗰個禮拜一早ching咗chong
但今次唔覺有3月咁誇張

跌到幾時嫁，好悶呀

去三聯打書釘好波呀
睇晒唔好買
順便揭殘晒佢本書

跌慢咗 但時間長咗

未

4定5月先開始玩美服

慣左小回大漲 今鋪真係嚇親

Death stranding
MHW
cyberpunk 11月出啦

online book 大把啦

又要貼多次！
玩期權唔收手嗰啲，pnl係咁㗎

及早收手買返正股/ETF就冇問題!
一路唔收手最後一定收皮

其實差唔多
2月尾同呢幾日都差唔多速度，不過今次淨係科技股跌得多姐

真 穩返幾日起碼知應該短期內唔會繼續

想問下如果你哋想入一隻個股做長倉
一次入嘅注 會係全個倉嘅幾多%

早D訓算 預佢下半場跌多10個點

啲油做乜又上返，頂

唔知月中跌完未呢，好悶，冇得鳩叫

Ching Ching chong

你真心要訓練下 家下呢D位咁樣大調整真係少不免同埋你家下D 股佔比咁低其實真係唔洗驚反而應該睇位加倉
你驚SH唔起不如你用銀行買好過至少我用銀行少左出入

個post靜到

Ching chong 的號角聲響起了

數據點解讀睇心情嘅

今晚hold住好啦
輸多100美就開始蝕本啦
到時真係要del app

無啦 我可以用個筆都用左，得番margin未用

千祈唔好ALL IN個日霉/睇唔準就唔好亂黎收手啦賭場日日開

個個都訓教唔撚睇

食左三棍
開始無咩感覺了
SH

係睇大芋心情

知道 去隔離兩星期岩岩好

早d瞓算 今晚跌咁少 小注執d就再觀望下

龍軍最後一定會勝利

我d small cap真係上緊位！
好多隻都升

真係有咁明顯嘅pattern, 買美股仲有窮人？

BYND

經歷過熔斷 仲有冇老屎忽敢一直做淡
唔做淡冇乜好叫

唔會教佢囉，
條友賭性咁重，教佢一定害咗佢...

經歷過熔斷先識大
依加咁樣既回調/股災/小股災 識分段入貨

瞓覺先 聽朝一齊起身數錢

數下豬幾多

做兒子真好

豬三十美

NKLA, BYND, SPCE, LYFT

機會從來唔缺

趁宜家搵下small cap先

咁少今日P/L -3500

開始眼訓

Put柒nkla

aker wtf

屌佢輸個啲我而家買正股坐到畢業差唔多退休

P巴有妖股
岩唔岩你玩

好耐無入黎喇
大家點呀

訓醒肯定會轉綠升返
一定係

又唔係既，不過計落3-40% 倉tsla 正股

依3日幾痛下

不過唔緊要 當發夢 tesla搵幾多，輸番幾多

坐喺度妹市

追巴我由3月CD ROM就見到你

搵到新atm range

Hi追巴

我就黎陣亡

追巴

整首歌震震士氣先

作定勝利之歌，到時放聲大唱

貴金屬呢幾日點呀追巴

呢兩個星期太多野搞都無入黎 點知就股joy咁款
都係上番水先

已block呢條傻西

作首歌

毒巴

3月是咁的，一開市就熔
想當年見到呢一幕，呢到大家一開始都輸錢輸得好開心，以為見證到歷史時刻，點知原來係地獄既門口

真心覺得可能會浮沉多一個月

毒巴太早入，下次等耐啲先入

睇到呢句嗰陣，個心離一離，以為你鬧緊我

a巴借緊15k

好耐冇見啦

呢個星期tsla 瀨哂屎 你有無貨呀

一出黎肯定比人笑到佢面黃

AAPL打氣區

你起碼未鳩到佢咁挑面面機刷存在感

仲有人掛住我d歌
唔係下話

個陣787反手清倉PUT TSLA不知幾開心

妹市好悶

有無人玩crwd
好像不錯唷

好啦
不過輸錢先要好心情
唔係好易做錯決定

tesla出哂壞消息喇掛

掛住玩2k21 坐得好定

呢隻正野黎 無93 無撈好後悔

咁大調整，窩咁高，用回血劍

冇人上水傾計

聽日saas帶起埋佢爆升喇好無阿

師兄識貨，岩先開市$118入咗

其實我想知跌到入本我會點
我到底會唔會panic sell 如果係就應該入多啲bond 等佢無咁波動
但係我亦都唔想佢繼續跌

tsla棍落

酒呀

依家試唔試下put tsla

Tsla

佢就算跌完都慣性妹
見佢開始妹幾日就係時候入定
22/9賭多劑

滅世棍

講啲咁唔老黎嘅嘢...

anybody tsla loss money

就好似Chernobyl企係橋到睇爆炸既平民咁

隻NKLA有無咁堅啊

開始想拎晒出嚟再all in隻penny stock橫死掂死

呢晚應該中後期
唔係第一晚熔

又話走撚哂

今晚BYND 好好炒係咁破頂

最後全部死晒
有咩暗示

市場終於發現佢份財報好好

Thats me，果陣我40蚊撈ccl

希望唔洗知

AAL CCL豬到仆街

Wkhs 20%

3月中咪牛軍死曬

其實今次跌一跌未必係壞事
會見到一堆好野浮番出黎

呢位弟兄好串

不了 等佢裂口低開唔彈 真股災先考慮下

果陣有次好似nq跌900，dji跌2000幾點，嚇到我仆街

都係果句走左唔望返轉頭

冷靜

照個趨勢11月前vix應該落到15左右
最理想落到10,唔錯唔錯

但後尾9蚊開始傳火棒又幾好玩

上連登

咁唔諗住了
等你提水

就係依家果啲係小菜一碟

呢個教訓好撚深刻

追巴
Slv army

妹市?

之前8蚊入22無走 16先走

不絲點阿
Sliver army

Isrg今日跌返星期五跌唔落嗰啲
不過佢個範應該無競爭對手

tsla 滅世棍帶領納dee 6000

tvix復市

就頂唔住tesla
25%
11k
想換aapl

其實跌多少少就入肉
唔係早輸好過遲輸咩

dow應該會破3萬
naq會上番萬2
到時差唔多

成個市場份額佢食哂咁滯

想佢落返660

反正都係
孖盡all in末日LC penny stock

tsla呢轉根本係送比大家做SP

果陣spce上40蚊先經典

無對手又點
睇下tsm

屌柒nok 升市就妹 跌市就跟足

唔識呢個Tim
Bookmark留意下先

依家SPCE 都黎料了

楠哥

跌咗幾日仲咁龍

Pton monster

AAPL又幾撚硬喎

傳奇既徒6000要應現

差唔多再爆？

CRWD DDOG

tsm isrg 正野中正野

Tsla呢下插水靚

唔龍又點熊

Isrg現價想開張sp

你個倉好大

spot

你個名

科技股食左三棍 SH緊
仲揸緊Slv 由佢妹

差唔多爆落

咁好咩

輸小小都係本
之前炒極其他都無掂tesla
一掂就死左

11 月選舉WOR
雖然vix future 估10月中到頂

真係收埋個牛 打機好撚過
一開黎睇又係嘔血

如果覺得市仲跌，msft isrg tsm都會追跌。

前幾日isrg 硬過碌J

今日都要跌

你老母個陣35蚊入左貨跌撚到14蚊

tsla準備340

準備上多次35未

其實呢幾棍 應該都死咗好多人
好彩我呢排有野做無乜玩 如果唔係應該跳樓

TSLA 地底見

點睇個VIX futures d trend

已經做錯咗決定
開市panic sell咗
睇定啲再賣都唔洗蝕到本
道行未夠

唔好呀

都係怪我走左TSLA 之後趺到仆街

玩乜撚個股，玩etf仲贏得多

未到3點就34幾
3點之後一定穿埋

tsla只值19蚊酒呀

已經預左留比個孫

應該跌番1百幾再用幾年慢慢爬，如果爬到既話

唔怪得VXX升到咁
睇咗你上個po 條片先明

賭仔埋位 COUP

蝕3k美走左
唔頂寧願玩其他
真係咩support都穿哂

唔應該叫大家玩TSLA
我錯

契媽點算好

tsla,滅世棍

tsla - 18% again

TSLA 大船日記

咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕嚕嚕。。。。

屌你

Sq跌撚完未呀 屌

起碼返返二字頭先算
利申：泡沫撚

一野轟落去

隻船入哂水點算

你喺岸喎

真係340了
今晚真係盤後300
250會唔會先肯停

唔跌點升呀

仲未到20% 有d失望

50先會停

我覺得300都差唔多

睇住D 巴打就來沉死

其實依期咩事
科技股係咁被人質低

原本贏廿幾萬玩到得返幾萬。。而家好似打完飛機咁好空虛

我反而加下唔敢開PUT
家下低到咁

250就差唔多

30萬去返10萬我頂唔順食左先

TOTAL 定今個月先

炒夠被人棄船

今年

DISNEY 升3%

50先啱

$DIS 投名狀請出手

真心
做左傻仔派貨比人啦我

音樂椅完咗

adbe

套垃圾花木蘭都可以升咁多 痴鳩線

tsla 船滿，漏水，大家快d落船

我同你接

聽日契媽個交易list應該好震撼

鬼上身想追數

真係250
走左貨都驚佢爆到兩三日後會到250

去到300我應該都慢慢開下tsla倉
逢低加下貨

No jokes 佢今日先-2%

我覺得好撚勁

諗左諗 ELON係咪世界第3變番第4

派左啦 蝕左30% 24k港紙
無左3星期人工

跌到300 開多張Sp

same

有1.6%係TSLA 其他先跌1% 你諗下佢選股幾勁

YTD 100%

點追會追到輸成年PROFIT

放左好多tesla

冇睇幾眼roku持貨加到第4位

如果佢無放唔會今日跌咁小

ROKU升到

ON99 無追SPCE

有100%？ 年頭都好似係五十咁上下

趁佢83個陣shift左一部份tesla落佢到

投降了

40萬去到20萬 好似打左10次飛機咁

呢啲咁嘅野我地啲窮先在意
佢WFC

我記得原本應該係10.XX %
依家變左9.XX%

利申:依排冇留意

做乜又上

中過佢配股伏
睇清佢老千股本質

Sor 記錯 原來年頭係 50

都係贏緊呀屌

2020: The Everything Bubble

邊個巨人投資者咁急住掟科技股？真係孫正義？

國之將亡必有妖孽
又係到成本區拉升

FSLY又逆市升

大跌前清左倉，叫埋老友清，佢不停多謝我
但跌左一半自己又衝左去死

有冇即日妖股推薦下

ddog邊個入咁多張70put

都己經好高

我得arkk
好彩無追入tesla

係既 不過感覺好空虛

everyone...

已經跑贏 90% 連燈仔

連登仔YTD幾多先滿意

你真係好多淡友食糧

都10%佢係因為TSLA升太多 過持股限制先要放分分鐘你今晚見到佢BUY番

最低31

屌 有10% 我已經喊住多謝大家

個個唔同 有d個目標同 QQQ average 一樣

EM都痂埋線

你其實SH 唔ALL IN OPTION應該得

以後都係月供契媽算

永遠保持淡友的心，先可以避免坐足20年貨

咁不如買QQQ咪搞掂

計低位納 Dee 都差唔多 100%

你同果d人講

啊馬生又想點呀

如果真係咁多孖爆應該會好快就股災

Citi 呢

AAPL有船員寫日記未？

今日走咗啲

TSLA 獲利比例 6%

無 systemic liquidity risk, 好難有股災
有股災, 我地有FED

aapl應該唔會再點跌

而家咪爆緊
你用IE睇市?

每日劇情：

今晚盤後同聽日盤前跌到仆街》個個叫救命 〉開盤黎個細到冇得再細既v》「無事了升返了」〉盤中又熔

結果：每日蒸發3-5%

我覺得唔係，bitcoin ETH 都急跌得非常嚴重，係有大戶短線急需錢掟貨

dot com bubble都拎嚟講
又唔望吓08 financial crisis 之後都唔係跌好多

蝕住走既人應該唔止我一個

10幾%唔叫股災啦

靜

又話唔好輕敵

原來我係個6%人

I巴你斬晒tsla未

DLLMCH

係驚佢斬倉果個浪
仲要係細行孖爆

唔是sh

未啊 282成本價 唔驚啦
仲有65股係銀行 懶得login走

你呢個邏輯 咁 dot com bubble 之前又試過跌幾多？

老老豆豆三月先大爆過
半年升返啲孖展都唔會之前咁多
今次爆都無三月咁震撼

同埋今次集中科技股,應該爆咗唔少孖展高追嘅老散了

2008, MDD >45%

每日跌幾蚊 起碼跌多十日

我諗佢應該用LAST TRADE價黎計

被選中既細路

原來bill基先係tsla大淡友

短期真係唔敢再入市住
唔撚聽話個個清倉我先高j

有冇咁多大戶要錢扔 似聞到味

等埋電池日睇下彈唔彈上去

頂唔順啦 30%

淡友只係一時, 長期都係要做好友

送你兩個字 price in

我應該電池日之前走晒算

DLLMGCFH

呢個情況我覺得tesla先會
aapl升得無咁誇

15號iPhone 12發布會, 天王山之戰

Of course

懷疑 1. 真係有大戶爆煲 2. 大陸散戶走資 3. 戰爭風險

希望上到38X俾我走哂佢算
買faang+saas好過

好想入oxy搏一搏反彈

屌 429 4股唔知走唔走好 on99

望就望個音樂仲未完
始終乾升咗幾個月
要回30%我都覺得唔出奇

佢有buyback頂住, 等15號決勝負

Ark trading records 係邊度睇？

textbook reason:

US Dollar 有D 想破位上

垃圾黎 日日跌

入都唔係入oxy啦嘩

就係佢10% 10%咁跌先快d到底
Aapl大選前都上唔返120

搏邊隻好？

打仗
中印
白俄
仲有?台海

我有朋友玩eth蝕左30k美一星期
永遠自己仆街之後睇人仲仆街就會無咁唔開

VXN 已收皮 -3.9%

cvx

就黎頂唔住

其實美元指數同股市係咪真係correlated

是我錯覺嗎

全市好似得tesla一隻插咁樣

果果你倉位依家點

唔同意喎
佢係想多啲人買EV遮 tesla 係人都識洗撚佢介紹?

已經無左30%

我都覺係聞到味
但而家穩返證明音樂未完？
但打仗就唔驚 幾個核大國唔會打

成張watchlist都好紅喎...

38X你就唔走啦BTW 個個都咁諗仲上到咩

始終個底好tesla太多
tesla最後爆果段佢都無咁勁

仍然倚在失眠夜
望tesla陰跌

我watcist啲中小股都轉綠

龍頭照紅

呢隻都係VIX 嘅嘢?
VXX倒跌

一個大戶爆應該唔會咁同埋早幾日仲牛到咁都爆有D難度

電池日幾時

我要思考下今晚訓之前點處理

30%係指納dee落9000喎
邊度有

Freefall

不知不覺已經正數返感動到即刻打返個丁先

你仲孖緊200?

TSLA跌多個位咁

梗係啦睇完想買咪儲住一次過去誠品買

講緊自己
9000其實真係睇埋聽日先知係咪真轉向熊市

佢指佢自己

唔係NQ收穿30MA走係共識咩

最後的信仰

落返年頭2月9蚊就好

重倉（20%）

聽朝6點左右會出

可唔可以同我講聲

邊到有得睇美股/期貨每日成交量
Btw tesla換手已經10%

我嘅CK3世界入面嘅挪威人同芬蘭人係度搞獨立運動
我覺得佢哋一定係犯左丹麥國安法

now tell u
freefall

I say one two FREE FALL!

我就減晒孖展了
我觀察到今晚就係科技龍頭（&Tesla)插到仆街姐
中小股升緊 我堆廢佬股又升緊
Vix vxn都跌緊

我俾多幾日機會tes狗
夠疆插到0，我介賭+all in etf

羅家聰寫過
In long term cycle
非美貨幣JPY/EUR 升, 對日/歐反比幾強
US dollar 同美市關係不大

個人感覺:
US dollar "破位個幾日", 對 commodity, stock 幾大
其他時間完全無用

卦左350之後訓覺 竟然入到

Short hold

係佢個網睇？
得個比例睇？

企唔穩ma30
真係有機會

每人整盒丹麥藍鑵曲奇已經搞掂啦

科技股crwd ddog fsly仲綠燈
難以置信

VXN = volatility of nasdaq
VIX = volatility of s&p

股災係唔係基金公司搞出黎

唔少都綠/小小紅only

其實係咪真係轉玩舊經

呢個星期舊經都上返

有冇師兄教下路？

我好表面咁睇 又唔似股災

啲錢都照係股市入邊

eur 升到pk
公司trade歐洲貨賺少好多
利伸: no hedge currency

細聲D

大家好 我想比翻啲信心大家
我係來自2030年嘅, 2030年嘅今日TESLA 終於上翻500
大家唔需要太擔心

50 同30 會唔會妹一個星期DKLMCH

大家好 我想比翻啲信心大家
我係來自2040年嘅, 2040年嘅今日TESLA 終於上翻5000
大家唔需要太擔心

合左幾多次股？

會

又學到野
仲以為得VIX

㩒制果個係

VIX 插

無合過
我而家係火星上面上緊連登

有無volatility of 道女嫁

果果如果你孖好大就頂唔到會唔會考慮減一兩成孖？咁你仲有10%downside buffer

John titor ?

我淨係想知中共亡國未

個走勢好似等緊3點行刑

Put左aapl 頂唔順
快d跌

其實係咪就打仗

買左tsla

VXD

iv都輸死你

要減D 果果 最大倉
今晚要切一兩個果果頂下肚先

TESLA 電動飛彈

自己睇文

會唔會成條華爾街都知打仗啊

屌那星 要斬啲tsla回水
個倉唔撚掂

4皮有找？係咪仲有rebate

所以預先炒定係market表現出黎

其實係知唔會打仗
因為大家都有核彈
加上打完自己損手爛腳

冇記錯你好似avg未穿？賺少啫睇到downtrend 完大可以加返

就算今日企唔企得穩都係橫行格...之後爆
今晚要切D果果了

你事前知就唔係 bubble 啦 diu

唔緊要啦 我都留左1股

直接鳩射核彈 等我唔洗受苦啦

唔出奇呀

買左股咋 車邊有錢買

射香港就唔驚輸錢

This time is different

認真想請教下咁多位

11080係咩黎?打緊機

係 連工都唔撚洗揾

仲有文比你睇

Aapl妹到我就嚟瞓着一係棍升一係棍落啦

絕地求生:刺激戰場

果果玩咁耐仲有得贏
但TOTAL 計就白玩個幾月
依家係賭無大事發生同埋TRUMP 贏

我自己睇大選前唔會上返去
係一個TRAP黎
大家都話10月先走貨
依家就係早左插
大家既計劃唔會打得響
所以我覺得係TRAP 住左

SILVER 幅圖 = TSLA LOGO

開始落山涯 110應該聽晚到

過咗先答到你
專家都係咁

個人信仰黎

打仗唔洗返工？

去完廣島睇就知死唔去好撚痛苦
如果真係打希望已經開返關可以去最鍾意既青森度落住雪死

有持貨能力同自問技術唔係特別勁嘅都係sh算啦

一動不如一靜

點解無人會事前知係咪bubble
當初幾個睇到mortgage做research short爆個市賺大錢又點嚟?
未必一定係估到幾時爆點樣爆 但係呢d係有跡可尋嘅
不過點講都好 好簡單只要fed繼續qe埋單基本就玩晒

PUT咗幾號呀?幾錢入?

好撚正巴打你究竟番咩會儲呢D

睇aapl個走勢就知納指今日DL未出

3%就break????

二戰全彩實錄幫到你

係係係 總之以後都唔會跌得勁過 dot com bubble 直到永遠

鎮定

我記得你係美撚 之前又有巴討論換model 3 先問

未撚去埋北海道唔想死住
差北海道就制霸
北陸九洲四國咁撚悶都去埋

今年三月果陣都四日溶啦....
之前都未試過添

四國好正

手機有個folder儲嘅奇怪野
有時係即時google搵想要嘅圖

put邊隻可以食正條水？

我去過長崎 佢個原爆館一樣好震憾

認真 TSLA斬唔斬好
蝕緊2千美

我無去長崎 我去九州四國行山

我都係FUCK不過我個FOLDER專儲股市GIF

係 第時搬去d好少少嘅區先買 而家住呢邊冇乜見人揸tesla

住邊？

夏天去好靚
同老婆去日日睇海
道後溫泉

當初3月幾多人係度貼呢張相笑鳩powell無料到
powell一直加碼加到全部垃圾債都買
一個月後就見效見底依家v型反彈上去
唔係話唔會跌 不過只要宏觀政策唔變 美帝地位依舊
一日都可以繼續玩咁解姐

蝕左3000美已斬
覺得好大機會短期回升
蝕小d可能
但唔會點上450樓上

其實呢張tape好勁

你覺得會繼續跌就斬
你覺得嚟緊會升就SH

灣區其中一個出名治安差嘅市 不過講真我暫時都未遇過咩大危險

夜晚幾好 無咩人gel頭

無限QE咪仲勁

玩爛個市遲早都要還

Apple

青森某個地下街市好正

黑人多？

其實咩係GEL頭

10點gel完而家洗返頭啦

Oakland

要搵人示範一次俾你睇

無限QE咪姐係張TAPE

全世界一齊印又有咩要還

果果準備跳水 估撚到你

低價買入AAPL = 無敵
cash cow mode:
Issue Bond --> FED buy --> $ Buy back stock

但唔係$13x蚊買

閪市 點買都死 要抖下嚕

好近青森站個個？

真係要del app

勁多 同埋多墨仔 我覺得呢邊似南美多過大家認知上嘅美國

仲要d樓都唔平

算唔算近
只知唔係on99買食卷果個

我覺得聽日會跌到320

果果準備跳船 自己睇路

gel唔起喇大佬

應該係舊圖下嘛

係減倉

力架馬啲蘇州屎

佢唔穿115唔俾我減

睇返年頭最尾果水旅行既相
2月中大雪
返香港果陣
已經無哂支麻飛機飛日本
有支麻人跪地痛哭
笑到我

唔好示範比佢睇
龍軍無啦

仆街
睇到我好撚肚餓

夜晚仲留係post既通常都理性d

個市日日唔見幾%又唔見升果時都係日日幾%
都係繼續打下機算

想死

都癡撚線 都唔撚知跌乜鳩
冇孖del app quit連登 屌你老母...

原本諗住今日最多380
而家咁應該聽日一係升
一係一野穿300

去Berkeley 幾方便

呢幾日龍軍死左80%

一陣SET 定STOP LOSS 訓覺
準備3點棍落

唔睇埋先訓

跌到仆街都冇咩可以做

加油
遲D返黎一齊GEL頭

點解要還? 佢玩低息無限qe其實就係益有錢人同埋投資者
依家個體系就係剝削平民百姓同埋未來財政嚟補貼股市同公司
受苦就係每日返工袋人工望住堆樓買唔起 每日d錢就通脹、低息政策同埋yield低咗令資產discounted
全球一齊降息qe派錢 即係等於美國無蝕底
美帝國運依舊擁有最強武力 金融體系同埋最新科技
基本上係玩晒 if you cant beat them, join them.

TSLA淨流入大到個點

好彩真係對自己黎講蝕左好小
1個月白返工咁解
扣埋開支又要努力work

一陣個劇本就係咁

一訓醒見到個價好開心
點知原來賣Q晒

即係大戶入場撈底?

我都輸左唔少 再黎過 經歷過3月 呢d濕濕碎

aapl蝕緊13%

gel 下頭先

牛牛依個數據真係有參考意義？

牛牛個淨流入有人講係流嘢嚟
落單就計

Gel邊隻呀 飛巴

又開始嚟料

飛巴可能今日已經會見320

我都唔知有冇高手答下點解大到咁都升唔郁
BTW 撈底實有差在散戶定大戶SOSAD

我都就死

飛巴成日叫我話無人gel你就出黎gel

仆街輸緊本了

屌

你都解釋左啦，唔一定要係個市還

如果聽日再整一棍真係蝕本

開咗sp sc tsla sp 335 食39 430 食 15 。 9 月25到期 再加張 10 月底lp 200 用 5.3 , 防爆破時 輸得金。

Adbe財報前應該會彈一波
希望係咁

淡友還

breakeven 係281 位置

操作猛如虎

果果俾人做緊落去個GAP度
今次真奶西了
無人性

呢到要正能（量）

110put果果都算有肉食到 cover返正股流血

你一gel tsla就freefall

之前有人贏到笑，就會貼郭富城張gel頭嘅相
變咗連燈股界meme，港股美股post都有人玩

咩都唔好做
做多錯多

不停係344 345個位掙扎

波台興先架

低唔低價好難講
不過睇返咁耐經驗 300蚊個陣咪又係話高 結果爆升去到500幾
valuation一向都係睇profit同埋earning去adjust架啦
望返之前拆咁多次股都係高位 最後咪又係上返去
我信佢係未來會有新突破 隨時15號發佈會5g新技術又抽升
而宏觀經濟又無咩問題 失業率 流動性 pmi都係有改善
無必要太擔心 我就未來整體前景樂觀嘅

佢夾我上面仲有一pair蟹咗嘅 sp sc

9月底好難爆得上480

升到就唔會咁跌。

ok有人舉例gel頭 準備棍跌

龍軍有暴巴加持都頂唔順

要加埋跌9%喎

你無留意 暴巴唔見左咩

棍落吧

WTF落單冇成交都計?但好多次一棍爆上個流入都突然PUMP左

NQ GG

真係幾邪 一gel即棍落

仆街今次食屎了

我要返個本就夠

大穫了 準備跌

爽

頭先唔明果位巴打見到未 一個人gel就咁 如果好多人gel就

就日日升

深信夜晚如果有10個人gel tsla就會

你一日未panic sell 一日都未跌完
大戶就係要隊到所有人嘔貨先收手
早日悔改 買入sqqq 你會開心好多

好老實講真係諗唔到美帝要點還 呢招陰乾真係玩撚晒
不過其實Trump算係玩得比Obama好好多
至少佢玩到50 record low unemployment rate 唔係咁易做到
只不過俾個肺炎疫情累撚死
qe, low interests rates, low tax, high public expenditures 其實玩得好係可以好有效果
詳情自己睇 Modern Monetary Theory

蝕多一萬蚊就開始蝕本

係呢張

斬撚左tsla 蝕2000
之後玩arkk算

返工對沖

今次真心斬撚左tesla

斬遲左係我on9

依三個月白做 埋單-10%

希望年尾追得番

ark好似都好高比例tsla
唔通係契媽調整策略，放貨放到人踩人

tsla真係痴撚線，鍾意就一兩成咁跌不如過大海買大細好過
其他股就算跌都係有限數字，總之咪撚再掂tsla

屌女巴好似前幾日先要人讚你

減左倉啦
你見今日arkk都企得幾穩下就知

又巨棍

上禮拜個棍盤中黎料 反應到

今次gap down 唔到我控制

幾錢貨
屌佢真係似落300

其實同上星期五個位低咪差少少
呢個 gap 已經好客氣

我係300幫大家接貨頂住

大芋無人性

你問我我都係寧願等佢升返先建倉
希望唔係聽日

今晚神秘力量係跌

343同372差好遠?

屌女巴記得睇超績啊！好重要

納指又向50天線進發

真心陰跌左咁多日如果聽日開始回而我又低賣左真係唯有認命

又話SH

會睇了

今日高位去到 368

投名狀班人去唒邊

開始panic 了

投井

問下captain P

加油

如果tesla唔拆 下場會唔會都係一樣

FDX做咩無啦啦棍落

應該唔會呢轉升都係炒拆股姐

係時候sqqq

30天線都企唔穩
下個月又大選
音樂椅提早一個月玩完

This sell off wont stop until every single leap call option is sold by retail.

Rebalance 就係為左呢啲日子

唔可以留戀係個別股 正如上一代仲買0005一樣=on99

11月先大選喎

Tsla又妹到落day low好撚癲

飛巴買左咩?

家陣冇靚位啦 上星期五就應該要入

果果

Tsla今日盤前38x果陣走咗
全日唯一做啱嘅就係呢件事

President Trump Delivers Remarks on Environmental Accomplishments for the People of Florida

想搵日正數都唔得

痴線 冇睇一個鐘妹到低位

蘋果都頂唔住比人炸落去

明明出咗Apple event

佢係一隻集中咗妖股同潛力股特質嘅cls股

一個鐘DUMP左300M貨BASED ON 支牛

nvda就黎又跌穿480

終極一插了嗎？

TSLA穿左340

穿340

又轟落去

tsla宜家個feel好似之前koda咁

冇眼睇星期四冇走就不如sh瞓覺

DIU 突然又有人頂緊

無眼睇,瞓覺了

聽日先係重頭戲 納dee破萬熔

大跌市又學識要take profit
幾日就由天堂變地獄

M$完全無反應 向下妹

有冇人入pton

搵notepad記低自己做過咩 日後睇返好有用

tsla起碼落到200樓下

要學識 all in sqqq

成本仲係23X

SH派既bot 熄哂機了

100見

一棍2蚊隊左落去
Btw tsm又穿

呢棍打到好多股落返day low

股災呀

我記得Livermore講過
佢蝕得最甘個幾次 就係聽左人advice個幾次

有時唔係套野唔掂，而係你唔岩套野

巴打仲係咪sh

Mola mola 下星期孖爆接貨

升又無佢份，跌又一齊

意有所指 利申 信小西但自知跟唔黎佢個套

某啲股係

Roll囉

頭先回佢無反應
跌就跟

係咪咁樣講嘢會顯得佢好似好識野咁

Told u la
睇蘋果個走勢就知納dee仲有得插
聽日實穿60MA

NQ 咁樣大陽變大陰好CHUR

我如果唔係入左Tsla, 應該跟到

我都有limit

Tsla幾日轟左我總倉30%就係limit

唔玩啦

究境咩人可以拋咁多貨

activate Quantum immortality

aapl

今日個倒V呃左幾多人
大戶冇人性

閪冧啦

精彩 開始碌落山

蟹咁多貨話知佢電池日整埋飛機杯都升唔起架啦

一下咁多

玩撚完 訓先

好似每日都係咁

VXN升返晒
納dee 大大棍

係deep V入咗貨

Non-panic Sell

最緊要自己舒服就得唔係個個都小西咁面不改容睇黎你決定左自己個策略

得番3.5 WTF

msft

無眼睇，聽日港女又要跟到足

終於個倉都係頂唔順變返紅

即係點？ 依家揸緊tsla既人得4%係賺緊？

aapl我入正個尖頭

支牛app?

NET會唔會見2字頭

玩撚完

咁多大戶走貨，其實啲錢去哂邊

今日穿埋50ma
一嘢drop to hell

tlt

關咩事 淨係講高位急落無回頭個feel
又唔係分析緊佢前景

水退既時候就知道自己冇著褲

暫時拎CASH避下險冇罪既

得返6%unrealised profit
一開始淨買index etf就唔洗煩

一野走哂 希望做岩 各位加油

所有人

用18000蚊買個教訓
我第一刻想止蝕係只需蝕6000

11000守唔守到

Back to ipo land

一個大浪沖走左

一陣妹妹下穿埋200

今日尾盤應該守得住50ma
實有班人唔識死接飛刀

都一定穿

Game over

爆了

It is ok
睇定啲再來

納dee無底洞

插10%甩到身

算負碌定唔好彩

就彈架喇

無啦

SH如果係msft aapl adbe我都無咁驚
tsla其實我日本朋友真係話舊電
其實日本佢地都會整到
不過股價升一齊坐順風車有咩唔好
但我太遲入場
又真係想試SH
其實自己明明係day trader一直

你幾銀走最後

道指個倒v

34X

KO有人開左2.5M CALL SWEEP

舊經濟股都收皮
真股災

會唔會好多人俾人斬倉

堆大股個價都係跌番去八月頭咋喎

我發現巴打你all in親都係燈

撚狗
仲有幾分鐘又3點，大棍啦喂

大風大浪真係唔好 strong hold，尤其是大gap down 或者穿左 50 MA 真係要即刻放

睇埋呢棍訓

which way sir?

Trump個連任RIP

DLLMCH AGAIN

biden一上 個市仲正

not 巨硬

其實將佢拆散咁睇，佢啲技術可能其他公司做到，但一間公司有曬佢全部技術應該無掛所以我又唔太驚

唔貼倉了 不出來燈了

冷靜啲，v緊啦

龍軍全滅。

睇你咩派
你覺得隻嘢undervalued
你又唔係想賭短期下跌咪sh

Nasdaq Retest 11100

又全紅 紅左成個禮拜都未轉燈

Tsla彈

大陸佬夾埋華爾g一齊搞鳩侵侵

多謝你gel

細股、波幅大既股一早斬晒
冇咩可以做

跟納指姐

巴打賣咗車未？

你個日本朋友咁老定啊

跌得好真
又準備jump

tsla 沉船了

My pleasure

蝕錢事小
香港賠埋葬先大獲

熊巴目標200 ok?

NQ會唔會爆上

假架 唔好信呀

好多隻股都50MA
DLLM 真穿就認輸大大力減

依家既金冇左對沖既作用

果果仲孖緊200%?

我都係高追左
仲蝕緊未斬
唔洗瞓

其實斬左應該係第二到都追得返個loss既
真係唔係好信調整咁多
不過投資最忌鬥氣

未 擺左係車行

最撚慘係 晒左白做個段時間

Elon 係咪想開始玩地心探險記

C63?

DOCU 乜撚都穿曬

你仲未減孖？

仲要重倉tsla

一路搵野減
堅持貨底KEEP

嘩屌市場又恐慌過

講真唔係唔信SH
但所有技術都唔睇深信長坐十年
真係好唔理智

師兄 一動不如一靜
衝動是魔鬼

等升勢

你岩
因為呢個原因好多人先買tesla

屌 雖然依家斬 會俾人笑傻散

但係斬左大部份tsla 真係舒服好多